今次認真，公務員大規模罷工係香港人既最後機會

相信大家都睇得清一個事實
無論係示威因為人數少而慢慢die down
定係因為年青人被判暴動罪而令同路人變得更加激進， 令衝擊去到真暴動級數
結果都係一樣, 就係香港玩撚完

公務員大罷工係香港人既最後求生機會
點解淨係講公務員? 因為只有公務員有能力令政府跪低，所以要特別指出
若果搞唔成，會帶出兩個令人絕望的信息:
1. 成年人為咗自己利益的確可以犠牲年青人
2. 香港公務員的確係一班偽善到仆街既陷家剷

去到呢一步，就會真正出現香港人攬炒既最壞結果

下面一定會有人話罷工有撚用 / 點會罷得成
唔洗懷疑, 呢d絕對係鬼

公務員，香港靠你地了

光復香港 時代革命

推

齊上齊落

仲有集體運輸嘅車長、司機大佬

推

btw，邊個部門負責每月出人工畀公務員同警察?

有冇得推到佢地罷工，等警察冇得出糧??

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

今次罷唔成證明和理非除左出錢都係冇撚用研究恐怖主義好過

庫務署

雖然將責任推哂落公務員度不公
但係今次真係成敗關鍵了
各位公務員求求你地 為香港 為香港人 罷一次吧！

其實局勢已經等唔切
再唔罷就有會有悲劇

要大推呀!!

唔係推哂比公務員
而係只有公務員罷
其他人罷先會有意思

可惜現實好殘酷,我識得的公務員無一個打算罷工,
(佢地係淺黃至深黃不等,有部份有發夢)

如果現實係咁
香港人係抵死

但班後生的就為左唔值得的人犧性左一世,
其實現實就係咁,你捐佢捐一日人工,佢地義不容辭,
要佢地罷工,大家都明白實會比人秋後算帳,
人到中年上有高堂下有妻兒,我出去揾份咩工做係我聽到最多的回應

今晚又開槍啦，跪求大家出一分力，5/8企出黎啦！香港呢次都唔得，保得住份工都玩完架啦！

諗到秋後算帳即係覺得以後可以苟且偷生
有咁既諗法其實已經等於認命